車迷又係搞事

比人圍撚左兩個鐘

係咪港父sir嚟

佢人都敢殺

冇差佬黎救佢

做乜近排係咁狙擊你隻狗